% vim: set ts=3 sts=3 sw=3 tw=100 fdm=marker spell: {{{1
% Classe {{{2
\documentclass[12pt]{scrartcl}
\KOMAoptions{%
	headings=small,			% petite écriture pour les titres
	% open=right,					% les chapitres sur page de droite (double page)
	cleardoublepage=empty,	% pas de numéro de page pour les pages blanches
	numbers=noenddot			% supprime le point à la fin de la numérotation des titres
}

% Langue et table de caractère {{{2
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{frcursive}
\usepackage[frenchb]{babel}
\frenchbsetup{AutoSpaceFootnotes=false}
\usepackage[%									% Police pdf légère
	oldstylenums,
	oldstyle,
	light
	]{kpfonts}

% décoration de page {{{2
% géométrie {{{3
\usepackage[							% Mise en page
	top=12mm,
	bottom=12mm,
	left=12mm,
	right=12mm,
	heightrounded,
	]{geometry}


% commandes perso {{{2
\usepackage{xspace}							% gestion des espaces en fin de macro


% police et formatage des titres {{{2
\addtokomafont{part}{\rmfamily}
\addtokomafont{section}{\rmfamily}
\addtokomafont{subsection}{\rmfamily}
\addtokomafont{subsubsection}{\rmfamily}
\addtokomafont{dictum}{\footnotesize}
\addtokomafont{dictumauthor}{\footnotesize}


\newcommand{\texte}{%{{{1
\thispagestyle{empty}
\begin{cursive}
Chères Dames de Rencontr'Anima,
\bigskip

Nos arbres vont commencer à prendre leurs couleurs automnales, et leurs feuilles à virevolter dans les airs.

Cette saison annonce aussi la reprise d'une nouvelle année pleine d'activités, de rencontres et de rires.

Nous nous réjouissons donc de pouvoir vous dévoiler les nombreuses surprises qui vous attendent dans le nouveau programme.
Pour ce faire, nous vous donnons rendez-vous pour notre assemblée générale le :

\begin{center}
\bfseries
\large
mercredi 23 septembre 2015 à 20h

à la salle paroissiale de Ponthaux.
\end{center}

Cette soirée sera aussi l'occasion de partager une petite croque ensemble.
Dans l'attente mêlée d'impatience de vous retrouver le 18, votre comité Rencontr'Anima, vous envoie leurs salutations les plus amicales.

\bigskip
\hspace*{\fill}\emph{Le comité de Rencontr'Anima.}\par
\end{cursive}
}

\begin{document} % {{{1
% \vspace*{\fill}
\texte
\vspace*{\fill}
\texte
% \vspace*{\fill}
\end{document}